深水埗Netvigator 1G Fibre 上不到網??

家往深水埗今日Netvigator 1G Fibre 上網全日連不到線 有冇師兄有同様問題??